柒到唔敢睇。。。

sunny
rubbish 謝安琪

燊ly真係

臭閪等我j左佢幾年 原來欺世盜名

咁都j.......咩taste

佢唔係壞耳機咩

wooooowooooo

之前啲live都是屎
但每次唱得差都有不同藉口ɿ😐ɾ

wrong wrong

委屈咗sunny
唔該晒sunny

好驚俾人話5毛-.-

老老豆豆 雖然係壞耳機
不過佢真係唱得好撚難聽

woho

一開聲笑到我仆街漏尿

whok

我笑到哮喘

原本聽sunny開口都覺得wowok唔錯之後個八婆搞禍晒

竹輪可以當飛機杯,但係獅子狗唔得
牙籤.....
幅圖笑到得仆行

bang bang bang (我照聽)

是咪叫曉婷

曉你老母咩
笑屎手